香港法律就係俾愈多錢，打甩機會就愈高

貪曾

藍絲都係咁講

客觀事實，區域法院個d根本就亂9黎